講吓你鍾意嘅煮食youtuber, 一齊討論下煮西餐

Gennaro 呢個意大利大叔超好笑, 動作好誇張, 煮嘅意大利嘢亦都好簡單, 跟佢D片整個pizza, 都幾好食

另一個鍾意嘅係教煮西班牙菜嘅Albert, 暫時只係跟佢整過蒜蓉辣蝦, 不過其它佢嘅片睇落亦好易

利申先, 無收過佢地錢

當然本地高汁嘅有bob 叔, 最近跟佢整fujitas, 都幾好食

有無巴絲一齊討論下煮嘢食嘅片, 例如work 唔work, D 材料買完會唔會好嘥, etc

epic meal time

Gennaro 係 Jamie Oliver師父
好鐘意佢啲片

Gordon Ramsay啲片雖然舊，但鐘意佢短，快，精警

how to basic

Masa料理ABC

日本人廚師 台灣定居
跟住整過幾味 真係唔錯

Joy of baking
Laura in the kitchen

張媽媽

DayDayCook

JunsKitchen

Masa

越煮越好

我都係起oliver 個channel 見到gennaro, 再睇佢D片

ramsay 堅係正, 不過好多時都無材料份量, 我最後屈服買咗佢本書

啱啱睇咗, 幾正, 遲D 試下煮

睇完深夜食堂, 有跟佢整過豚汁, 堅係唔錯

巴打有無睇過 Cupcake Jemma ? 覺得joy of baking 定jemma 好D?

Foodwishes

佢D刀好靚
同兩隻貓都好靚

煮得多你就會發覺份量唔重要，唔比反而仲好，可以自己探索多少，同埋多少大概都係common sense

一定係日本仔juns

近排係咁睇

留名

有無ching 知 2隻貓係咩品種, 好靚

係, 而加煮得多大約都知份量, 初頭煮D 份量多少一gram 都會好在意

我睇開2個仆街
一個係點COOK GUIDE,咩都整,整D得意野,整野之餘會講下小知識
一個係Alex French Guy Cooking,條PK當係實驗室同LAB咁玩個廚房